想試幾隻滑鼠,邊到有得試?

想試g403
g502
g900

thx 巴打

2000fun

黃金地庫

D出口入黃金 行十步到轉角位果檔有

黃金有得試，如果港島區就灣仔電腦城個間let's go都有得試